[隨緣音樂]Pink Floyd - The Dark Side of The Moon Live 1972 / 73

元年既live

幾難得搵到70年代dsotm live版
另外值得一提live at pompeii 1971

係近年聽 Pink Floyd 野聽得最自己興奮既新碟：Nick Mason's Saucerful of Secrets - Live at the Roundhouse 2020 - 全部係 Dark Side 之前既野！